"Bring it in, Mr. Hubbard, alsjeblieft," zei hij, vermoeid en omdraaien.
"Ik betreur ik hield je zo lang heeft geduurd.
Ik dacht aan iets anders."
"altijd blij om te rusten, Mr. Grey," antwoordde de frame-maker, die nog steeds naar adem happend.
"Waar zullen we hem, sir?"
